[重開]最後2小時 全港悼念周同學

8/11/2019 全港悼念周同學

6:00PM 科大賽馬會大堂
7:00PM 中環四號五號碼頭之間
7:30PM 土瓜灣牛棚藝術村
7:45PM 元朗大馬路
葵涌廣場
大角咀街市半圓廣場
8:00PM 馬鞍山新港城
大埔超級城C區
銅鑼灣東角道
香港仔海旁
上水大會堂
觀塘海濱
荃灣連儂牆
黃埔地鐵站A出口
天水圍宏逸廣場
中環碼頭
尖沙咀海旁
沙田新城市廣場中庭
將軍澳尚德停車場
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
杏花邨地鐵站鐘樓
青衣城一期
西營盤地鐵站C出口
旺角豉油街
鑽石山荷里活廣場
美孚橋底
9:00PM 東薈城噴水池

（資料來源：

今晚8點尚德停車場需要大量街坊 和理非
基於安全考量 其他區嘅人如非必要 請盡量避免進入將軍澳 可以跟翻時間自己個區見（如要開花 請選擇安全地方商議）

另外 今晚其他與周同學無關嘅主題活動都希望可以取消

最後 講句 對唔住 上上個po標題開得唔好 引黎部分人不滿 對唔住 希望大家原諒

周同學一路好走 黑警不得善終 香港人還拖

推 今晚見

甴近平

隔離post 觀塘 又 apm 好亂

我都係睇TG gp咋
有兩個TG gp都係講係海濱搞悼念活動

香港人抗爭日程表文宣頻道

香港人日程表整合頻道

去 apm 望左先

push

我個人覺得海濱相對較危險

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

等等見

推 要見到大家

推

有文宣寫周同學係基督徒
悼念的時候都可以唱詩歌既

Be water ！總之要快閃，咪被黑警夾擊。